點解隔離post座山都有得扑野，我無得扑，點解

係咪要米芝連咁有肉地先夠

你要先搵到個同你差唔多肥既男人，之後逼佢減，自己就偷食肉。